1.
Agnus dei
Qui tollis peccata mundi
Miserere nobis, miserere nobis,
miserere nobis. (bis)

2.
Agnus dei
Qui tollis peccata mundi
Miserere nobis, miserere nobis,
miserere nobis. (bis)

3.
Agnus dei
Qui tollis peccata mundi
Dona nobis pacem, dona nobis pacem,
dona nobis pacem (bis)